東網係咪判左畀珠江台做?

主播o既用字,發音都好有珠江台feel

個主持講嘢都係廣州話 九成大陸做

呢條你話唔係大陸拍都冇人信啦

視頻

成浸廣州電視台味

係都唔奇

就咁睇啲人樣都知